（緊急）［最後一日］仲差十五萬！香港外交點算？

講緊HKIAD眾籌

佢哋幫過香港做唔少外交（例：美國國會聽證會）

連登仔個個fg50k，唔係連少少錢都冇嘛？

【TVB 嚇到瀨事，事實證明，洗版真係work】今日洗版任務 - 田原香

幫手籌埋佢

推

tui

Push

已課，大家盡量課金LA！

再比左